覺唔覺靚女配醜男既例子愈來愈多？

不過無論靚/醜女都唔會配你

配靚仔又冇你份
配醜男你又唔抵得

配醜男有我份

咁你想點撚樣呢

有冇諗過自己先係醜男

衰過醜男

唔抵得醜男有女食但你冇女

可能落咗妝之後差唔多

唔知呢

我根本係
之前同女仔表白
佢話我好醜
佢話全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我

直頭認唔出